IA 入境事務助理員 32

加油 樓主幾多歲

下次一定得 我岩岩踏入社會 都係諗住紀律部隊發展

fcbc spring

To

又要第11月先可以再報lu

笑左 廢事個個以為樓主得左
悲中帶喜

搵其他野做/學 分散下注意？
下次fib呀sir問你有咩進步都可以講下

唔好意思 初來報到
請問咩係fcbc?

有無ching 試過收vc 之後約過日吾係香港所以去吾到 但後尾有call番你約第日？ sorry for 1999

絕地叫春

我想問IA入職幾錢人工？

Thanks!
原來一search就有😂19795

Search完都錯 你都係唔好考

樓主考左幾多次入境？有無諗過海關？

點夠你爭

八掛下咋，我過晒會打份entry政府工既年紀😢
Good luck~~

[member]btw 海關有通知未[/s]

多唔多大學生fib fail？

無知一問 Lv4係講緊咩

加油，我11月準備報第4次

我估資歷架構

想問下琴日收到VC 嘅手足係邊一日Vet
另外祝其他手足都成功

Monday

應都曬氣啦巴打

唔知星期六會晤會有call

肥幾次都衰fib?
知唔知衰咩

巴打有冇同組人電話

有冇7/9 FIB既師兄 say個hi

無啊

抱住收 reject letter 既心情，會好過d。
10月尾會收到。仲有機會再報一次

成班考完走鬼晒

我考完即刻主動抄人牌 交流下有無fib

我地個批都係，考完吹幾句水就散水

有冇30號ft既人收到fib

有無29/8 ft嘅人？

想問vetting要帶d咩文件 驚帶漏

有無咁快呀，我都係30號。
group A1 得14個人過到體能。

你幾點？

Same

你邊日考體能的？

我係23/8，8:00考 唔同組

背緊呀 好多野溫 背唔入腦

我之前爬文見有人話考完之後一日就收到 所以先咁樣問下 btw我A2 好似全部都過ft

其實我係第一次考政府工，果日成14人一齊group in，好難討論到d乜。
每人發言2-3次，有d甚至得一次，所以我估大sir都係睇下邊個順眼，無咁毒就比佢fib。

我係17定唔知18個一齊IN.. 成日都勁多人一齊疊聲

原來海關已經尾水左 我依家仲等緊ft，咁就算比我入到fib都好難有機會請我啦 懲教又係等緊ft，希望真係過到體能就必請啦 上次ia又係衰gi，希望今次可以順利過到

唔知啊sir會唔會睇下學歷先決定比唔比fib...

有無咁難

巴打邊日ft?咩時段

我fib沒見到佢地，其實都係睇你自己表現

[member]6/7 朝早［/member]

ia最早唔係9點咩

有冇人知ia fib派到幾號

［member]但a1唔係代表當日第一組咩［/member]

10號要體能面試 如果有事去唔到 遲d報任何政府野會唔會black list

姐係如果有vetting 應該同一日

真心

過左vc先去

開漫遊

here 有冇fib？

未
追post 好像話一星期就有通知
Btw,我係1130

8點
之前d 巴打都話隔幾日就收到 怕冇

Mola mola

我28都未有 我個組都未有人收到wor

好難小觸摸

28 29都應該差唔多時間派架啦

有冇巴打知ia fib 派到幾號ft既人

聽日晏就vetting 嘅巴打 有興趣就留低telegram
小弟開個group 交流下

各位巴打in 果陣，有冇剪頭髮剪到好短？
（體能果日及面試果日）

新post 留名叫春

Vc係咪派到14/8？有無15/8或打後fib既ching收到vc?

巴打都係星期一晏就2:00？

好難捉摸呀

1415

16 叫春中

28fib
叫定vc 春

未呀 巴打你A幾

29都未有住
應該

我A1 未有。。
如果無應該係衰樣衰。。。
感覺上group in 正正常常。。

請問屯門地鐵站轉咩車再入去？

大圍出發 見到巴士要轉三架
諗緊好唔好搭地鐵去到屯門先再轉一架巴士

咁樣仲遠呀 係城隧坐263 屯門轉車站再轉 52x 61m 53 仲快

沙田上263 再轉61m個d 好似個半鐘唔洗

冇錯，如果咁好彩車駁車，九個字都到

K51 K53 都經

唔知中長得唔得，剪太短好似係人都知你見紀律部隊咁

咁你的確見緊紀律部隊 剪短d起碼俾人覺得你有誠意，頭髮長返有幾難

個人覺得如果剪太短個人睇落會太薯咁就唔剪好過剪

主要唔希望比現在公司既人察覺到

29fib vc春！有冇人知派到幾號

你頭髮有幾長先 普通整齊唔太長就夠啦 睇落醒目就得啦

你考果陣夾係心口果塊牌到塊牌下面有好細粒字寫住你係A幾

求個fib

其實fail左係咪可以再報？
如果可以又要等幾耐
唔該

我意思係要等幾耐先可以再報

3個月

Ok thanks

今日有冇fib派

我打錯左職業d資料
請問如果要改係邊度改？
我研究左好耐

Vc 春

有希人知training易唔易捱
無論體力同精神上

進度去到邊呀

去考體能個日見識過，見到d 啊sir madam 屌人唔需要理由。
入班就係要放低尊嚴，3個月無尊嚴生活。

咩？唔明

哦，我明啦
岩岩先報未ft

vc春

屌考生定屌學員

Vc spring

當入咗3個月abc camp

今日call?

小弟15/8 fib的

Yes

Call左？

Ching幾點收到vc?

我無收到呀

Not me, someone

有無16 收到？

睇左唔見有

Fib信係email定平郵

Email

就考
希望今次有FIB

Group Interview 其實係咪唔可以表現得太有主見/標奇立異...

聽日考體能
有冇巴打提醒有咩注意重點
希望生生性性！

岩岩開左個新既 等vc group 等vc既ching

點講野架?

操定體能等入班

channel?

頭先開錯廣播 入呢個吧

睇經驗,通常FG都係得15K

佢地見D考生柒下柒下唔跟規矩都鬧到仆街
學員就更加啦

16/8 vc spring

same here

11點半考ft
求祝福

加油

712 vetting 等 Fcbc 等到懷疑人生

點解咁講

尋日考完ft+gi
有冇過來人知大約幾時會知fib?
第一次考

一個月

想問下ching 我呢排去左外國仲未返香港
但呢幾日見其他ching都收到vc
又唔知自己有無 想問會唔會有方面可以知道？

聽人FIB講自介有機會英文? 有無師兄試過

其實無咩好分享
真係要講既咪 gi講野大聲啲 有自信啲 唔好er黎er去
同埋個人坐直番 見有9成半日陀住個背咁坐

講野要自信有禮貌，肯同人合作會尊重禮讓人，講嘅內容重質不重量

絕地一叫 FCBC please

係屋企做極蹲撐立都係得22下，俾人foul 5下就玩完

絕地一叫Vc

我頭兩關加埋得5分
後面你落力啲就過到

有冇俾人foul過？

兩樣都分別比人foul過 2-3下

跟實佢啲姿勢要求
做啱最重要

最後叫fib春

thanks巴打

而家啲阿Sir 好鬼Hea 唔多執啲姿勢
Ps. 考過兩次都無比人Foul過次數 & 頭兩Part 滿分

蹲撐立滿分 好勁

話唔定係你姿勢無錯呢

學堂啲成績先係妖魔鬼怪
投考個體能標準都係兒童級別 平時努力操多啲
去到試場會發揮到120%水準 放心啦

巴打幾號考

28 有幫同場師兄搶發言 見到勿相認
Ps. 幫手搶完之後唔夠一分鍾就夠鍾

好奇想知點吹到

有VC都有機會入唔到班？ 係咩原因

唔該晒 希望順利

女仔同男仔考IA比例係幾多？
上次去co ft
女仔數量10隻手指數得曬

fib派到幾多號

係咪今日考

25號報左係咪9月25先收到ft通知？好期待

4*10
好似望到得12.9秒

年頭考，唔知操幾耐再去考多次好

我第一次考都係衰4*10
之後勤操跑步無專登操4*10之後再考就過
我諗你轉身果下唔夠順同埋最後拎羽毛球果下一定要9衝去先得

一組5個定個段時間有5個？

咁你第二次過左ft？你除左跑，仲有冇特別練佢啲考試項目架？

過左。。但衰Fib
Sit up 蹲撐立有練

21號 FIB 岩岩收到VC

我已經衰左兩次fib不過你可以參考下。都係一入門口記得關好門，而唔係由得棟門自己關兩者係有分別。然後嗌good morning afternoon sir同madam。都係留意時事同要睇下入境呢排有咩熱門話題，上次去啲資料題貼中8成。不過我估我係衰身高同體形同埋自身真係答得差

152。。太細粒。個樣係望落比人恰果啲feel

約左聽日vet

可能驚我捱唔到學堂生涯掛

好想喊 緊張左成個月

31 gi
叫fib春

準備入班啦巴打

Thz 巴打 希望入到班既見到多啲巴絲

30/8fib vc春

點解呢轉慢左咁 28ft 都未有fib

文職轉入去好難講得通。已經講晒對入境處既工作有咩感到興趣同現任工作有咩可以帶到入黎都講過

唔係我ar巴打。呢題佢地都有問，不過我淨係考入境同之前消防隊目控制，問左一兩句就無再問
不過madam有問點解咁想入政府工

入去受死啦你

感覺上好似答極都答唔中madam心入面既答案

22/8 fib 求call

我28份

各位巴打,請問FIB有無試過被問時事

咁真係祝你好運諗下點拆

最多都係問你最近睇過咩有關入境既新聞

你係咪報左先開始操架？

24號ft 都未有fib 打定輸數

我地組班io都無乜心機聽咁

認同 見個呀sir 打曬喊路

[member] 朝早啦唔自爆

是的

有 仲要英文問

THX 巴打, 請問其他題目有無咁刁鑽?

24號gi A 5組見d io寫紙傾計 ,應該都肥左

真心有機會一個fib都唔派

巴打你都偽拎佢地電話？

唔係掛

無呀

都大機 都水尾

[member]我同巴打同一日，我果組好小小14晉2 [\member]

真 答到1999

係。。盡左力就夠
根本捉摸唔到

睇左咁耐，真係好少問
答得到去考io la

呢d如果答得順暢，io遲早都考到。
洗鬼係度爭ia。。。
不過有大學同學做左3年ia升io，唔知係internal定outsider.

4/9 同叫

3/9先岩

9月3FIB完
幾時會知O唔OK？

如果俾我遇到呢D應該收得皮
搶發言權最差

講得多未必有point同埋個官會睇埋邊個壟斷發言
上次我果組都係咁個個爭住講，講得多果d無fib反而我講得兩次都有

想問下各位巴打知唔知ft派到幾多號
我8月16號申請 有冇咁上下日子已經收到email通知

早左個半鐘去ft

27/8 同叫

29/8 同叫

過隔離珠海Sit吓堂

[member]我想問24/8仲未收到fib係咪已經陣亡 ［/member

有冇人收到fib??

聽講22/8有人收到

幾時收到架

咁突然淨係派一日
唔知今日會唔會派多幾日

Fib好似停左咁？

派fib?

有fd 14fib 收到vc

我就係8點

gi每輪講得一次野

vc spring

叫vc春

下一班會唔會成班都係巴打

23/8 9:30 fib 收到vc call

29/8 完ft 咩都未收到

3/9 too

加油巴打

Fib停左？
俾埋我先停啦

14/8fib但今日收到vc?

前日

一般有vetting入班成數高唔高？

應該無，如果gf200啲野你fib果時交齊無野補
咪準備文具同執靚仔啲去

想問如果fail gi之後要等幾耐之後先可以再報？
fail gi幾耐之後先有fail letter

28ft fib春

3/9 ft fib春

無知一問 通常網上報左會大約幾耐有消息

FCBC春

其實 fcbc春 係點解啊？

小弟第一次考IA 請屌細力啲

當你無FIB，由你FT當日開始計，等3個月可以再報。

例如你9月5號FT，肥左的話，大概會係10月尾收到 reject letter
封email最重要一句：如果你有興趣，可以係12月5號之後再報。

我夠想la

體能點操
蹲撐立好難
4x10來回跑有咩技巧？

巴打想問問fcbc係call定email

Call

等fcbc等到叫春

黎緊考第4次la
u grad

我廢啫，你加油啦

4次都入到fib?

我都考左兩次 去到fib收皮

未必影響既，因為佢vetting 好機密無人知確實既標準
但佢唔洗你填舊既上司所以估計可能睇下你啲舊公司會唔會涉及違法活動機會大啲

利申：鳩估

想問下如果想做入境主任 但因為過左期而考左呢個助理員先 將來再考主任得唔得架？又或者有冇影響架？

得 排街隊考冇問題

有影響 好壞就唔知
但唔會話有大優勢
據說因爲你做緊IA
最後in 問既野同internal 升一樣難

但有危自有機
你答得夠impressive 唔同唔比咩
都係要人材者

利申 有fd IA 街隊考IO

fib春

係 佢有分幾項 一定要all pass
fail其中一項 其他滿分都係收皮

利申 拎過

冇，不過佢實問你點解

樓主考唔考到

Fib停左咁

3次，最近一次無

我都係 遺孤

［member]其實vetting點樣為之高分?
[/member]

應該家底清白家人無犯罪紀錄，打工行老正唔撈偏應該都唔fail掛

有冇巴絲分享下

有冇人知如果衰vetting會大約幾時收信？

無啊 我只係練下深蹲
第一日做15下 已經攰到仆街
之後每日兩下兩下咁加落去 攰都要忍住
之後習慣左無咁攰就開始計時
就咁囉我 其實好簡單
4x10練下快速轉身轉彎咁
好啦 答左你啦 到我問
點樣改返GF340 d資料？我打錯左工作個part
我真係有研究過先問架 點解ia post d巴打唔肯答人

到fib果時要填gf200 到時先改返同問個跟你gf200既staff點做啦

姐係gf340唔會作準？
唔該巴打 咁我唔洗心掛掛

拿我無咁講過 但fib入房見考官之前我發現串錯左公司名同返個staff講最後改返，你可以到果日問因為考之前會有專人幫你對資料

Ok 咁我唔理佢住啦

好 祝你成功

巴可否留tg 想知 但文ki長好難爬

fib派到幾多號
搞咩依排停曬手腳

可惜係一世都唔會知 所以死呢part係最慘

因為太多post 知道邊一個post 就爬到了 thanks bro

有冇巴打今日in?

廿尾先去考會唔會太遲?

未...

利申:大學畢業

投考先係人生轉捩點

有冇巴打知ft去到幾多號

原來會考英文？

[/quote][/quote]
[/quote][/quote]

如果今日fib，想請問下各位ching大概等幾耐會有通知（順利的話）唔該！

fib spring

會唔會暗示左d咩...

有d問咁深 有d問好易
佢問最近我屋企既入境服務
再問有邊d人事登記辦事處
應該有d玄機

有無師兄 10/9 ft

有冇巴打係海外學歴返嚟冇做學歷審查直接報考？

情況同ching你相似

尾果兩題基本係必答題。。有無巴絲分享下比較受落既答案
去過兩次都係問呢兩條，點答都答唔到一個ar sir madam滿意既答案
雖則都知係為錢

我話想轉工後有多啲工餘時間去進修自己一項好想讀既野），之後補多句知道入境文化係鼓勵員工持續發展，所以想加入

我27號ft 尋日5點幾收到fib

fib加油
ft完左之後本身有冇信心

要早中夜又通宵好難進修wo

唔驚既我想學既野時間都好好就唔會因為返shift去唔到

都唔會掛 我包裝到對入境份工有正面作用 同埋睇年報佢本身都勁多課程可以比員工報

有出面大堂可以坐陣

thz bro

23號fib 今晚9點收到電話！
我就係之前話in 完衝左入廁所喊戈個

Vc!!!!!!

24/8 fib 九點收到vetting call

[/quote]

又gg左

下年好似海關入境都會取消全年

第三次考都系無fib 心淡

唔知你講乜野要2米 如果有心想考不如上番官網睇清楚ft內容

簡體就要用普通話討論

屌好撚緊張呀

加油巴打
通常係出面等會緊張但入到房其實無乜嘢

入到去空白一片就死啦

多謝
Ft完左其實冇特別去諗 盡左力就得

唔會嫁 因為入到去根本唔會問你溫左既野
巴打加油

繼續vc春
幫朋友同自己叫

考幾點呀 唔好玩電話啦
放鬆下

我 0815

差唔多時間啦

會唔會成組冇

28ft個啲都派咗 已經打定輸數

28ft 兩日都有派 可能未派完呢

巴打 我地個組系24ft 應該已經派完

ok 明了 我28ft 都驚派完

唔知我地組會唔會一個都冇fib呢

系呀

3/9 ft
Fib幾時派啊

下 fib派到28/8啦 ?

啱啱報左 希望今次成功
之前Group in 俾人搶野講 搶到無咩點講到野

有冇巴打知ft派到幾多號？

Fcbc 叫春！

29/8 fib春

Group in我覺得最好搶係頭兩個發言，因為啲人會覺得仲有時間唔洗同你爭住 一到越後其實越難搶發言

一開始先搶得最勁
反而之後point窮先開始冇搶得咁勁

我果次情況係有兩三個一開始搶唔到發言，到後面狗急跳牆，疊聲唔讓，又想盡量係果一次發言搶分講極都唔停 好彩早早講左兩次睇佢地打泥漿摔角咁

試過有次入到GI真係有兩三個唔講野，唔知咩心態咁難得入到黎一句都唔講下

有ar 但都唔係唔講

都係唔講

咁幫佢地唔到

跪拜fib神

想問gi通常幾多個一齊考同埋形式係點?全部都係要先討論自訂題目?

岩岩考完fib 皮已收

係，pass左ft既一齊考

根據呢到既非正常統計通常皮已收入到既機會率較高

問左咩ar巴打

我都係
我地係咪岩岩一齊食米線

各位巴打唔洗灰先 呢度大把巴打都係話FIB幾差幾差但最後都有call喎

我直頭一開波講左 Good morning Sir Miss =.=''

你可要準備定下次

有無Ching知FIB派到幾號呀 ?

應該28

29/8 ft 啱啱 收到fib

28下午派左未呀

我28ft 朝早

屌佢入境嚇死人 次次都有無理由今次無喎
原來係做野慢 dklm

樓上有人派左29ft wor

無

Gi表現如何？

屌 收到啦
就係覺得摸熟左個玩法 今次都係跟足規矩玩
覺得無可能無

次數唔重要 個討論質素如何？

有咩心得？
3/9ft

有冇30ft既人收到fib

呀sir 去到part2 都無心機聽 可能得一兩個收到fib 三個月後再戰

29/8 早上1145 收到fib

同組

28ft 19FIB

個madam伸晒懶腰 心諗仆街

自己寫份自介 叫你最Mean既朋友睇完問你問題
做完再去見官 你會發覺個官講野好厚道

巴打你幾號vet 我就黎vet左2個月

有冇巴打知vetting fail會隔幾耐通知？

巴打幾號 vet

16/7

巴打打家景如何 打過好多份工？

［member] 下 家景好清白 叫打過幾份part time [member]

唔識點加密

父母會唔會成日轉工果啲？

無既有時未必關自己事，可能要查以前做過啲公司既背景，父母公司背景.....etc
耐都無無計.....

29/8 ft 完 7/9 派 20/9fib

開始準備了

佢問我入境點解係紀律部隊
紀律部隊有咩特質 答誠信佢反駁房署食環都有

希望28ft仲有啦 我見今日仲有派到

Yes 大Sir直接叫我返去諗下 下次再見

其實我當下感覺係 只要識答呢題 其他全部答錯都入到
但當下都係答唔出

大sir 最後都係咁同我講，叫我下次溫熟啲先再黎過，結果有vetting

因為唔識中文

阿sir 問我知唔知ia 工作有咩，我答佢口岸過關，跟住佢話果啲係高級先做得，再問我ia 工作做咩，我答唔到
佢最後叫我下次溫好書再黎

利申：兩個阿sir 都不停追問我自身問題

我都係a5

9月4ft 叫fib春
自問有人搶野講都有讓
望實講野果個
2+2發言
不過成組16個大部分都搶發言 唔知會唔會一個都冇

會考中文係咪要有c 先可以申請？

31/8 ft 派左fib未 考第四次 都冇既話就考警犬算

Fib春

屌你老母垃撚圾，屌完又要去考

懲教會唔會好d

同叫

Gf200盡填就可以
有vetting會再教你填過張新

無錯

真係成組都無一個收到?

Vc春

你地28 A5？

3/9同叫

3/9 fib Vetting spring

6/9同叫

27/8 vc spring

5/9 vc 春

Same ;)

Gi都係21號？咩組？

30ft fib spring

呢d問題真係見到都唔想答，難為了巴打

我都係 已經收到Fib

係咪入職前先check?
點解我上年無都有得in?
係咪今年提高佐要求？
有AL 中化e cover 到？

Gf200 寫錯野比人屌到傻

幾時收到？

我係串錯字

咁最後點 比邊個屌

入境處星期六日會唔會有fib email 架？

9月7號in 最快幾時有email?

9月7號in 幾時最快有fib email

考埋AL都唔識google

琴日呀

係
冇C要retake會考到有先報得

落果陣唔好沈腰喎
你姿勢啱唔啱?

做完手腕同手掌攰

腰同大腿攰係正常，因為係用力嘅地方，可能係我下肢冇發力？所以手痛？

利申 絲，ft一分鐘得21下

Yes Gi 21號
好似A4😂😂

我都係A4 係咪平衡學習同娛樂😂

如果短時間內想練體能，可以主要練腹部同大髀。
腹部應付sit up，呢項最容易會高分。
跳遠同蹲撐都好靠隻髀，目標蹲撐同跳遠有3分。
來回跑正常唔pk都過3分。
800m 求其跑得了，呢個item唔會肥。
btw,係屋企練過下，蹲撐4分。。。唔洗快，蹲撐姿勢一定要正確，練係練內力。
有d人好快咁做，姿勢又唔正確，而且over 30s 之後開始無力，龜速。

腹部會痛應該係正常，蹲撐都會用到腹肌。

係呀 😂 你好
你FIB個日面成點？

可唔可以分享下咩自身題

簡單介紹自己
嗜好
而家做緊咩
屋企人
（大約係咁）

英文問左d咩

21/8先入表，仲要等幾耐

聽日ft了，好驚

快速SIT UP應該係用到下背

上背我真係諗唔到可以點借力

練腳黎講 我覺得應該放重係練小腿 用小腿蹲撐起對比腳踭 真係快好多

有冇試過挺胸做？

聽日FIB 有無巴打分享下題目

屋企廁房幾大

蹲撐立係咁比人foul , 最後得一分

哇唔保持背弧做小心爆椎間盤

同組有人星期五收到fib自己冇係咪收得皮

巴打幾時ft

巴打你3/9咩組

想問下ft加埋gi 大約要幾耐架？ 3個鐘得唔得？

我都係遲過同組收到
唔洗擔心

預四個鐘好啲

29/8

如果我印封EMAIL 再影印 得唔得
我印出黎有朋友EMAIL

收到

1135?

1400

yes

聽日FT

點會萬中無一
依家兩班加埋幾十人train緊
都係內部

有無人vetting會唔會打比現職
同依家上司關係唔算太好
又未辭職，一陣知我想走又唱我咪兩邊都唔洗做

係咪有tg谷可入🙏🏻

不足十小時後fib... 一家大細靠呢次

7點起身再溫

寧願訓夠去in好過啦

想問下各巴打gi係舉手講野定搶架

好似講野前重要講自己全名同考生編號？係咪架？

巴打 你係幾號 ft?

7/9

有無師兄 4/9 ft已經有fib?

正經d啦 有就有冇就冇
有冇見過身為紀律部隊會撚人？
依d簡單野到時聽清楚Sir Madam指示啦
考之前會講點做架
唔答喇

同叫 30ft

3/9 ft

我都傷傷地，腰痛..不過照考

練剩最兩三日一定要抖

30號ft未收到fib

通常幾耐會收到fib

6/9 體能加gi

咁應該係組組考都唔同，我岩岩考完，14個人gi，一開始計時就大亂鬥，呀sir講明講野前唔洗舉手

咦 岩岩考完應該係同組

今日無派fib?

一樣 巴打你邊組

A1 勿相認

31ft
Fib春

唔記得A幾 你幾點考

派fib未

海關fib完就想放pea
入境好多野溫

考海關溫既野好似多啲
本身想做入境搞到無咩心機溫海關

我反而同你相反 不過感覺入境會多假d
海關其實唔多野溫
入境剩係簽証都溫死

每星期返小4個鐘爽好多
又多啲文職做人事登記
海關最唔爽係5日半同難升職

其實想返住再考消防
不過in case自己會留係呢度
都想返d靚仔更同有得升ge工
好撚忐忑呀

其實今日有冇巴絲收到fib email?

有無人聽日考
怕GI Fail

今日考完 應該gi 已死

同期戰友 加油！

點解咁講？

其實就算講一次野 正正常常都得

今日個topic

咩題目

可以話無

分唔分享得
有啲咩可以唔關個社會事

巴打啲問題同我fib個陣一樣
最後收到vc，所以唔好灰心

我FIB 除左自介同你一樣, 其他題目全部唔一樣
應該係random抽問題

VC spring

有巴打爆曬個過程出黎

大家終於識驚了

咁咩係abc科

[member]我fib個日好似個個都有role play

我第一次Fib時候都有叫我試範點拉一個唔合作既犯，同埋要好大聲。果次無預佢有呢啲所以衰左

人地叫VC春我就叫RL春先
好想call report睇下

有問點樣拘捕佢，同埋佢唔合作唔肯跟你走，你要點說服佢

[member] 真係有呢d架? 毒撚好尷尬 ［/member]

有冇你都要面對啦

你一驚，點做紀律部隊？

你一怯，就輸成世

28ft 春

10號 ft 春

冇咁快 依家先好似派到29
可唔可派埋28

尋日考完 希望快啲有fib

我果日18個一齊考GI

全部同一間房 坐到勁逼

31FT同叫FIB
又差唔多兩星期死線了

28ft 叫春

唔係一個月架咩？

5/9 gi
fib春

有冇人試個group in 得7條友
講到冇人想再講野？

唔相認啦 fib 春

上次七個呀 但唔會無野講
重覆姐

重覆都算 有D去到講廢話
列如題目 如何有效應用智能電話 促進社會效率
講到全部人乾塘

Z先發言 我返果間教會團契都有用WHAT"SAPP 交流.

冇導入 冇補充 冇結論
你想搵個位讚佢R下水吹都難

我尋日有9個人
都好好彩 大家都講到一次野，都每日有2-3分鐘
有一個就可以講埋結論

入境今年有冇話請幾多人？
下年先grad，驚好快請夠人冇咗全年招

無啦

派vet啦

只係諗到9應幾句:哦，其實而家普遍社會都會好頻繁用到智能手機，唔止剛剛位考生講到佢教會都有用wts交流，其實好似頭先大家提到嘅xx，yy，zz情況下，都係會用到手機，有效咁應用手機，的確節省到唔少時間，亦都會某程度促進到社會效率，做事更為方便

Fib 派到幾時？

Fcbc春

基本上晏就gi已經輸咗一半 呀sir 都攰攰地 無心機聽

叫vetting春